就快要生bb 但聽人講生完陰道會變得好鬆？

本人24歳今次第一胎.一月預產期.就快生.但上網睇同聽人講！生完之後陰道會變到好鬆影響到性生活.係咪真架有咩運動/方法可以生完之後做.可以幫助收緊陰道？變番未生之前咁？

[img]圖片[/img]

男人點會生BB呀

去GYM問下教練 收陰肌

不過唔好搵中個讀電子既 陣間真係比個收音機你

用屎眼生咪得

開刀咪得

去台灣搵阿嬌老公
佢專做陰道美容